Apple Watch 3 LTE (cxl/smt 支援esim)

出左咁耐得兩間，其他電訊商廢架?

cxl最快

最快但最貴
個plan 400幾仲要比錢買

cmhk, 3hk 用戶表示

我用HKBN

mvno應該唔會有

HKBN, Sun mobile, 應該唔會有

smartone 用戶表示續約免費拎左隻錶走

Smt客有冇得月供

點解

有 今次真係正
$338 本身要比 400幾先買倒
但係有銀聯卡有$500回贈
姐係唔洗錢
本身係10gb plan 再送多 3gb
我係現客可以免費再變埋FUP無限

仲用緊以前個學生plan 我諗應該冇得加錢啦

我係續約plan
用銀聯回贈番 本身要比400幾都慳埋

如果要比多舊錢 真係唔9想買
但我續約轉plan有優惠又唔拘

我係你就去問問先

咁應該係轉plan 個優惠係plan黎

聽日出街經過問下先

轉左就冇咁平月費啦我諗 而家都係每個月146

對於唔鍾意運動的毒J黎講，根本就無用

已經畀緊四舊幾月費，未完約，係咪一定要原價買

喂吊上左cxl喇
每月貴左$100

問返自己個台先知